# 泡泡大戰_使用手冊

## 最棒的使用者說明書

### 技術說明
#### Unity 2020.3.22
#### Photon Pun 2
#### VR 2.8.0
### Ouclus Quest 2
## 核心程式請參考附檔的code
#### 一 下載
##### 1.下載並安裝我們的APK檔案
##### 2.執行遊戲
#### 二 遊戲等待畫面
##### 1.開啟後進入遊戲 請先連上wifi 否則有機率無法執行
##### 2.等待另一名玩家進入遊戲
#### 三 遊戲開始
##### 1.兩名玩家進入後 房主會看到前方有一顆球 將其擊破即可開始遊戲
##### 2.上方會有許許多多泡泡緩降下來 利用手把進行移動和旋轉來走位 並使用刀刃將其刺破
##### 3.成功擊破一顆可取得1分 勝利條件為獲得最多分數
##### 4.遊戲畫面的前方有計分板和倒數時間 可供使用者參考
##### 108AC1001 呂亞衡 108AC1017鄭子暘 108AC1031 梁宇欣 108AC2035李思學 108AC2041葉昊天
